HKBU BA揮手區

見親BU post全部係Commu
有冇人同我一樣BU BA

Business Administration

少人係好事 多女

我係Bachelor of Art

BU文學院係咪冇男人

3女:1男 左右啦 應該

男人